其實出軌既男人係咩心態

搵人答下我

自私囉

tg我我再同你講
@handsomeboy2019

唔知 我都冇女俾我出軌

me ok？

男人用下面諗野的

靚女only

咁出軌既女人又係咩心態

咁出完軌回頭是岸但係又回唔哂既男人其實想點？

男人淨係用下體諗野... ?

男人天性，無計

咁出左軌又做咩要懶係從良咁

姐係其實都係好愛自己女朋友但係又痕？

無論身同心都會痕，但同時又好愛女友，愛到可以為佢死

兩個都要囉
衰左你又信佢"回頭"喎
有咩唔好

咁就唔叫回頭啦
叫食幾家茶禮

只係做返同自己能力相稱既野
有料食多幾件咪食

男女都好 係對自己有冇原則嘅問題

有冇諗過你自己都有問題？

貪新鮮
同而家嘅女朋友關係差左 搵定後路
以為女朋友唔會離開佢
出鬼正仆街

軌*